人民日報--一旦特朗普當選美國地區領導人，中國有權不承認選舉結果

老小認同

老衲你都唔知係邊個應該都好打極有限

美國地區係中華人民共和國自古以來嘅領土

原來美國自古以來又係中國嘅一部分

我知老衲玩膠玩左好耐，但可以怎樣原承認結果。

美國總統已經違反国安法

看过那么多次人民日报标题还不明白？
美国选举就是不符合中国的法理基础，党当然根据法律不承认任何不符合习近平中国特色社会主义思想基础的选举结果。

一定要送你去再教育营培训生活技能！

衲弟所言甚是

你知佢玩膠但你都仲係同佢真心

仲以為真係咁寫

Trump 一當選就違反港區國安法

救命啊

黑人問號

川普

基本法腐乳